［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

大家好，又係我呢件冷氣軍師
最近傳出黑警社會行使私刑，虐待老人家、暴打示威者嘅新聞，
有人重傷，更有人因而死亡，黑警社會對傷人兇手愛理不理嘅態度更令人髮指
相信廣大市民都非常希望為手足出返啖氣。
而嚟緊嘅星期六，我地要一齊去睇清明上河圖幫手足減壓
頭盔：不鼓勵任何違法行動，希望大家都可以和平睇展覽

＊＊＊
為免與 8 月 2 4 日 下 午 1 時 舉行嘅 觀塘大遊行 撞期，
原定於同日舉行嘅 和你suck 將會更改睇展覽時間，歡迎大家睇完清明上河圖、遊完車河去觀塘

日 期：8 月 2 4 日
時 間：上 午 7 時 至 1 1 時

＊＊＊
遊車河嘅路線已經定好
更詳細嘅路線同樣會於 8 月 2 3 日 晚 上 1 1 時 公佈

＊＊＊

同大家重温一下點樣去博覽館睇清明上河圖

◆ 有車嘅朋友：
希望大家沿機場主要幹道安全駕駛
唔好太多車一齊入，
唔係嘅話會令貨車佬入唔到貨運大樓

揸車揸到攰嘅巴絲千祈唔好入一號停車場泊車
太多車一齊排隊會灌爆出面個迴旋處架
搞到巴士塞喺大路就唔係咁好啦
千祈唔好呀
周公報夢話我知有近1000架車想去睇日出

◆ 冇車嘅朋友：
每個人都應該去睇展覽！！！！

搭車入博覽館遊車河有五個option

1. 遊機鐵河
機鐵係可以唔落車搭返轉頭架
返到出發站記得落車排隊讓人睇展覽

2. 遊巴士河（A/E 車）
一齊搭巴士享受沿途優美景色
架巴士逼爆咗就唔好上喇

3. 遊機場巴士河
根據非正式統計，
多數機場員工 go to work by bus
價錢貼地嘅gay場巴士當然係首選
窮撚睇展覽緊係搭平野

4. 遊的士河
唔講唔知，東涌去國泰城都係30蚊炸
拎住隻喼唔想同人逼巴士嘅你識做啦

5. 遊東涌線地鐵河
青衣->東涌->青衣->東涌...
同空姐一齊做沙甸魚

◆ 有單車嘅朋友：
正式邀請咁多位黃金寶一齊挑車
比賽場地：東涌一帶
陣型以雙行車線/單行車線出發
視乎人數 現場手足自行決定
單行車線需要 3 架單車排開當一輪汽車範圍
*有啲車路單車唔入得，屆時會有專人帶你地睇展覽

＊＊＊
本次行動內容與早前舉辦嘅 和你飛 有咩分別自己諗

注意：

終極和平、理性、非暴力
大家就算趕住睇展覽都唔好隨便行出馬路
亦唔好亂咁用雷射 槍 筆照流浪狗
請記得本次行動並非挑戰機場交通客運量，而係推廣清明上河圖
唔係阻人上機，唔係阻人返工
若有旅客／員工排隊排到燥底
請主動讓人行先，切忌提人老母
本次睇展覽行動本質並不犯法，
唔使對鏡頭太敏感

建議服裝：
你去睇展覽著咩衫咪著咩衫囉
強烈建議大家帶埋個喼去
空氣咁差，拎喼裝住啲口罩方便呀

＊＊＊

利申：鍵盤戰士，見有啲人好似唔知824有咩玩

好似想一齊睇展覽嘅channel

-- 和你塞channel
-- 和你塞公海
—機場文宣台
-- uber 救護車 channel
-- 機場fc channel
-- 圍魏救趙channel
-- 18區聯合群
-- 824觀塘遊行公海
—機場文宣台

Q：點解唔直接入機場參觀？
A：入機場嗰條隊會阻到旅客架，佢地又唔似機場員工咁有大把通道入機場

一陣啲員工飛走晒，留返啲旅客喺香港咁點算？

824 當日亦會有清潔隊幫gay鐵洗白白
令大家遊車河都舒舒服服
↓ 按此link組隊執番梘

記住機場係港共春袋

推呀!!!!

824 睇展覽

pish

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

i want to suck !

push

721 811

GOGOGOGO 終於做野了

824

好想睇清明上河圖

721
811

824 am睇展覽

PUSH

手足好勁

塞撚到佢爆

會睇清明上河圖
推！

Push!!!!

7am 係咪諗多左

你啲post唔見曬 幾驚你畀人麻包袋

7am係咪真係得，唔好呃我

建議頭班車開始塞

清明上河圖

大家要多d了解歷史藝術文化

會唔會太早

7am

早D起身健康啊

Ter chi wai tusi 等手足，見到留個tg

7am 香港人真係好有保留

有車揸車，入機場更方便

唔好7點好唔好...........

支持
但7點好早

要睇下大家對睇展覽嘅決心有幾大

塞完仲去唔去觀塘？

技術性調整啫

睇完展覽想走咪走

721

Suck suck

提提你樓主
香港踩單車並排係犯法
無謂要班犬捉我地啲手足啦
但你部單車踩喺路中心且以安全車速就冇問題

我唔訓可以7am

可唔可以幫手改改文宣
驚真係有傻豬仔走左去並排
唔想比位狗入

改夜晚會唔會多人啲

有朋友話其實朝早好多機，如果可以做到朝早效果更好

擔唔擔心太早會少人？

我都係，你啲post 刪哂，好驚你有事

算無遺策佩服

睇下大家有幾想睇展覽啦
我都唔知

驚朝早塞完aa又出黎呃人cancelled，等人一少又恢復番

所以大家幫手講下清明上河圖有幾好睇

好想睇展覽

once it's on the internet it's there forever

有reddit既幫手upvote

私家車一多好快就塞爆
承受唔到壓力測試
單車速度慢阻住嗮
但汽車塞車可能更慢
到時單車仲可以穿過車龍
東涌單車徑：

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 823萬人人鏈 721 85 811警黑勾結無法無天

認真好想早起睇

千祈唔好推呀

決心好大，想睇展覽好耐

早睡早起健康

有好多人都唔知清明上河圖有幾好睇

近排心情差，要放鬆下

多謝關心

推 只擔心時間太短

要話比人知

唔好擔心，相信香港人都想睇展覽

好感動,大家終於記得要攪個春袋了
文宣做好啲,人數夠多就唔會重演813嫁啦
對住啲臨時演員,大家都識要搵佢合照,
但係唔好太熱情,人地可能不懷好意,保護自己為先.

搞春袋 推爆佢

好想早起睇展覽，希望你都去睇

大家幫手宣傳清明上河圖

我都去

一齊去睇展覽啦

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

我會早起，健康啲

我係香港人，一定較十個鬧鐘去睇

好早
不過都會去！

我本人就好想睇既，較十個鬧鐘起身睇

健康！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好想睇，推

晨運啊各位

💪🏻好健康

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界

睇展覽啦各位

有冇文宣 poster? 之前果D時間未改

我其實係阿婆體質，睡好少，7點就無問題

我會早睡早起

下晝3 4點先join到會唔會太遲

叫多啲人早睡早起

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

睇展覽

叫哂朋友早起睇

叫緊fd 一齊睇

一點開始有觀塘

早啲起身啦，你得架，我會較十個鬧鐘，早啲瞓

睇呀喂

I love HK

推比多啲人睇到

p牌好似推唔到

大家一齊去睇啦

吓，咁大獲

我推到返屋企，試左先

唔得都冇計

早知一早申請account

soft push

7-11

應該塞唔惦

612 721 811

我知你

推！

照推先

824 睇展覽
大佬啊 得我係到係咁推

好想唔係p 牌貢獻一下

一齊推

大力啲快手啲攪個春袋,
快手攪完,可以少流啲血

試左先，睇下推唔推得郁

推呀大家

唔係p 牌既幫我推

6點開始好D 多數9點開工

824錫政府春袋

但係會唔會太早?
咁早,我驚人數唔夠喎,
改夜晚去會唔會好啲?
人數唔夠會有反效果

小妹8月24就同屋企人去旅行
今次KT遊行去唔到
原本夜晚機飛但係都決定中午好搭車去
如果有各路巴絲送小妹去機場就好喇

利申：堅去旅行

其實呢個時候係好好，如果夠人呢個時候效果好點中午

早起is a must

錫春袋

推推

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

SUCK IT

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

早睡早起

#Chinazi#Chinazi#Chinazi#Chinazi

上巴士瞓。瞓過咗站就唯有再搭過入去。

去完觀塘可以再入返去。

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

咁小正皮

行動po 幫手推

之前有得入
汽車組
單車組
巴士組
地鐵組
清潔車廂組

而家冇曬， 入邊度好呀？

咁早 改另一日la

不推不是人

如果七點 咁我咪要五點鐘起身入機場？

要去睇下啦

公海先

坐巴士訓個靚覺

ok

我地入去睇展覽

唔係呀係嗰日有野做兩點幾先完到

用住先

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

想參加既快D入gp
要人!

824和你suck要人

要人啊

以家唔係去玩啵
打仗早少少起身啦

香港存亡啊
行軍打仗啊
要人啊

Suck Suck Suck

要咨詢下大家意見

Push

認真
太早
香港人有遲到病
唔係想潑冷水
但唔好expect咁多人可以咁早出
一定比預定時間遲幾個-4-5個鐘
怕你太早唔夠人
下午又比觀塘撚屌
兩難

講真如果唔去觀塘嘅人去完機場都係返屋企
唔會撞

7am
你太睇得起港人

點解唔改831?

要人睇展覽

民陣喎

831決定

終於可以睇清明上河圖喇
七點去排隊睇先

急要人

再推

和你suck變左和你清，清明圖＋清潔gay鐵

7-11.....認真，咁嘅時間唔會有人

不過照pish

依家好似開始出現疲態，以前啲行動post pish得快好多

823政府必須回應五大訴求
否則
全民準備全面升級行動

821元朗 823人鍊 824觀塘機場

支持824和你塞呀!!!!!!!

7點唔會夠人

我明

回想返呢一段日子，
每日喺臨瞓前睇住心up既新聞，
睇下睇下就三四點

星期六只係早啲訓，早少少起身，
就可以睇到咁宏偉嘅清明上河圖。

你會陪我7點一齊睇名畫，睇日出架可？

清明上河圖係中學回憶

點解冇人推

想幫係開post

好眼訓
幫我推

suck it

suck春袋

Push ar diu

點解唔定係星期日 25 早上？ 之後去青衣又近d
加上青衣兩三點先開始

好!!!!!!

821 822 823 824

唔係觀塘遊行完join機場真係好反智

有冇人有興趣SUCK商場?

why not both

其實一東一西都已經好反智

係都應該夾25 青衣

真係好夾硬 浪費兄弟時間體力

有人講過星期日好少貨 影響唔大

朝早會好少人

清明上河圖我黎啦

咁係都好似你咁講 觀塘先

咁早有Q人咩 加上好多人星期六上午要返工

唔好話我P牌仔先
我唔太同意的士嗰部分
dc佬有幫過我地，咁做會影響佢地收入
可能令支持既dc覺得反感

八月巴 好開心見番你

[死線投票] 823 定 830 !!!!

仲好似叫人唔阻鐵 要塞滿佢

Hello

一係大家搞個公投

支持！！721 811

機場班人都散晒 投乜野

發覺好多機場post 都俾人del 左

因為政府根本拆唔到

多狗狗

狗狗點解可以叫到連仔del post?

其實樓主簡依個時間係好識玩 但驚d人醒唔到

上次港鐵不合作運動都係中午先多人啦,7點一定無人

812 啲人都要三四點先齊人，一係遊行終點set 機場

文宣夠可能得既
都唔明點解係都要搞觀塘
我比把磨機你都唔敢拆燈柱啦

比火燒埋身，你點爛訓都會起身走人
香港燒到咁，612,721,811 ，如果咁都起唔到身
我會對唔住受過傷，入過差館嘅任何一個手足

認同，呢個時間係好好

推上熱門

因為機場係春袋

一日唔推翻正苦 佢日日都可以裝燈柱

823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！

真

渣車入去食早餐

冇人明

警犬記者會提過

老實講我個人覺得要重點去機場，其他地方都係次要，不過見好多巴打想去觀塘，而果日的確係觀塘搞先

Both now

好想知7點入機場11點去觀塘
係咪觀塘嗰班提議

連提兩日
仲話犯法
吹到

我知，其實機場全日會好啲

如果好似812取消晒餘下所有機
留機場都無意思

到11點睇下情况，有手足唔想去觀塘可以繼續

和理非->deadline->升級
講咗啲咩自己參透下

係

咁咪之後去觀塘開香檳

依家擔心嘅都係太早冇人

大佬依家香港已經唔係得番好多血
仲慢慢磨 直接打大佬啦
比我係政府就申請定18區 個個星期一區
咁永遠都搞唔到機場

所以希望文宣

一走就會復飛 812係咁

真係好驚
我講我

唔通佔領咩

大家去睇清明上河圖

塞交通 佔乜野領

831民陣又吹雞喇
咁邊日好

就黎道路使用權都要問過警犬

無計 遊行上癮
觀塘班人嚴重影響機場嘅宣傳

大家都唔記得晒
和理非->deadline->升級

根本818之後 就應該入機場

全力推

原admin團體唔搞之後
本來仲有人諗住自發出機場
點知有新admin出嚟 仲無啦啦同觀塘合作

7點見

大和解

機場大分解就有 824機場得返7至11

巴打 唔好用呢幾張圖喇

好撚亂
好多人都仲sd 緊機場文宣

青馬上河圖

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

梳

好明顯佢地唔想人去機場， 繼續推機場post, 如果再有刪post 唔排除admin 已受控制

真係唔覺得就觀塘改7-11係好主意, 寧願取消改期
和理非遊行1萬人同10萬人行係冇乜分別
但係塞一人少就真係變遊車河

幫推

支持再塞機場
但唔阻旅客唔阻救護唔打記者
唔俾中共挑釁捉公安

承你貴言

送幾張文宣俾你
樓上拎

繼續塞機場

咁早 啲人出唔出得切

推推推

多謝巴打

7點到，啫係要5點幾6點出門，到時仲邊有人有力氣會過觀塘，變相觀塘唔夠人

大家個出發地點唔同 唔一定要7點到
遊車河咋

咁就無力氣?如何對得起被困新屋嶺的義士?

824和你suck

聽日見

坐機鐵然後轉S1出東涌

小童都鐘意睇清明上河圖

推呀 推推推

好主意

推呀

仲未訓

訓了 好攰

早抖

深夜緊係睇正常po 唔係係出面睇風向po呀

和你塞公海
@stuckwithyou -- 和你塞channel 必follow 重要
@stuckwithyouopen -- 和你塞公海
@stuckwithbus -- 和你塞巴士
@stuckwithcar -- 和你塞車
@stuckwithmtr -- 和你塞地鐵
@stuckwithbike -- 和你塞單車

呢個post已經落左熱門
建議開過個新post推
易d推上熱門

thx

tui

我一開始見到7am 以為佢地自己夠車手搞/roadblock/塞鐵唔洗太多人
點知一睇見到全部行動都係要靠多人先work
真係膠到笑

理性少少啦 果日唔會夠人就係唔會夠人

理性少少得唔得 七點係100%唔會夠人 點做文宣都唔影響呢個事實

知道樓主有心
但得罪講句，有咁多巴打都講左24 早上唔可行，重堅持搞真係好奇怪，無效果之餘只會分薄左d人

唔好浪費張皇牌，選另一日比多d時間集氣，be water

推上去熱門

集左好多人 有冇諗過係觀塘分簿左d人....

文青

點解未上熱門架 !!!!

推po推到好頹

824721611

Pish

一係取消觀塘，呢道中午開始，但觀塘一早排左好耐

總之星期六上午不可行

輕輕一推

巴打一定係受左好多壓力，加油，我撐你，只要搞好文宣，話俾多d 人知824有機場行動！

Push~~

824 朝早去機場 下晝去觀塘

推爆呢個post

唔講都唔知有展覽睇

我唔會去觀塘，全日機場東涌青衣遊車河

Kiss the gov spring pocket

推呀！

Tg谷比5毛炸緊，政府直係好驚人塞機場

824睇清明上河圖

?

撐 搞春袋才是黃道!
搞咩圍狗屋分區行街已經作用不大!

823

支持

春袋被渣，驚到標屎

咁高質點解冇人推

要人

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

一齊去錫春袋

Push

p

P牌仔推唔到。。（留名支持）

攞

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

多謝你

狗

823 人鏈
不分和勇

823 人鏈
824 和你suck

不分和勇

824有觀塘 又機場拉散啲人 令到前線手足唔夠人?

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

時間無overlap

行動post 推呀!

我哋係去機場，唔係入機場

我哋係交通壓力測試，唔係要進入客運大樓

將朝早塞車既情況屯公呈現係北大

將朝早多人既九龍塘站呈現係機場站

熱門？

我地唔係阻旅客，只係抗爭咁耐要減減壓，坐車去機場附近睇下風景，合情合理合法

遊車河only

你p牌推唔到post架

唉我轉返主號推

唔係p牌
推推下都推唔到?

7點？ 你無撚野呀？
機場點都重要D啦

推番上

置頂啦

推啦

其實如果青馬橋有小交通意外都塞到你死.
我冇講任何嘢或者提議任何嘢只係講個事實

和理非->死線->和勇升級

而家有70%既抗爭者都唔知823死線，更莫講政府

FB、IG、TG、Twitter、連儂牆、登報，全方位spread出去啦

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

上返熱門

我真係好懷疑有幾多人準時

咁靚嘅文物一定要去睇

機場才是要害

預你地9點到

遲到好過冇到

推 記得唔好夾硬都要阻住旅客！！

清明上河圖 - 機場快綫 - 活動日專有車費優惠

現凡參加博覽館活動的人士只需出示活動証明，均可以活動日專有車費於香港站/ 九龍站及博覽館站之特設櫃台，使用八達通以港幣$60換購即日來回博覽館站車票乙張。

櫃台開放時間 9點

係7點開始搭車，唔係7點到

今日元朗 明日香港

、

果日會揸車但驚會炒車

？

824 機場見

824 無左禁制令啦，燒狗屋又唔見你地驚，咁多活動最少折損就係機場

7-11點係99%唔會夠人塞爆咩機鐵巴士
我一開始以為你地係已經夠車手之類
冇諗過出個行動post入面d行動係咁幼稚
講唔可能夠人你地一係就話
1. 所以咪要做文宣 我相信會夠既
2. 23號2300你咪知囉 想套粹?
基本上係冇討論空間

依家剎停唔上唔落
點都會俾人屌
希望你明白

照搞唔係唔得
預咗搞得好柒就得

就爆1001

快D爆左佢開新post

機場係真。春袋 等緊大家去錫

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

有冇得晏晝
7點你係玩鳩埋手足

咁社會信用評級和監控人面識別係
陰蒂囉！

春袋陰蒂，各有所好~

我全都要

821元朗 823死線+人鏈 824觀塘
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

今次係無限loop交通，幾點都可加入，人數愈loop愈多

1002

我知 我預左你地824會收皮 如果你地班admin唔係鬼想拖到九月 我建議你地可以開始文宣825

七點見

我冇嘢講824!!!!

支持！

入機埸遊車河

觀塘見

做唔到
， 你不如話打倒共產黨更好

入機場遊車河， 青衣機場東涌loop

原來仲有手足唔知呢個新行動 推呀

多你一個好重要

元朗，未攞到CCTV？

【逆權運動】機管局連外判工都清算！部份職員已備辭職信「齊上齊落」 機場或癱瘓

up

點可以唔推呀，快啲上熱門俾多啲人睇！

824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘

推!

824 入機埸遊車河

我要睇展覽

無人推架??
我想入機場睇電影!!!

好想和你塞睇展覽呀

826稅局

機場係春袋

去完機場去觀塘

811

612

抖够啦

早啲起身 睇展覽

係咪瘋狂來回坐車就可以？

塞爆啲車

屬於香港人的晨運

一定要去

個活動如果揸車入去機場
係唔係全程安全駕駛就得
定係有咩要做架?

我買唔到飛呀, 有冇得現場執雞架?

去機場...成本好高,效果有限...仲要返出來去觀唐
真唔真架

Tui

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

塞住個GTC先啦

824塞機埸交通

聽日8.24要營救香港電台呀！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

和你塞

824塞爆機埸交通

要睇清明上河圖 放鬆一下

824去機場塞爆交通

824機場!!!!!

P

824塞爆機場交通

推呢個先

Today CX, who's next?
I protest, CCP can force CX to fire me now
#chinazi

一齊渣車入

香港人準時一齊上好冇

等我推番上熱門先

推啊

依個行動好重要，觀塘都係

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

[img]

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

實要撐

諗爆頭都唔明有禁制令點解唔塞得

你有幾萬人係機場尻行佢吹得你漲咩，佢查登機證你幾萬人排隊比佢查，排到去每人問一兩個問題吓唔入得咩，咦我嚟係諗住睇imax,冇開咩，根本完全達到目的又唔使阻人

香港人幾時先明拖死佢係唔係塞死條路，你令佢爆流量就得

塞路唔塞死，開一兩條線，頭位司機邊有咁得閒落車搬路障，直接過啦，

塞鐵唔係頂門，係幾百人不停係轉車處搭，轉車處上唔到車=成功

機場唔係唔比人上機係拖慢成個機場運作，接更接唔到自然delay

Today CX, who's next?
I protest, CCP can force CX to fire me now
民航處未回應
機管局炒人未回應
#chinazi

唔好意思 借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

機場11點完 觀塘一點開始

係香港/九龍/青衣上車
唔好去機場!!!
買來回博覽館票
唔好阻車門!!!
上左車就遊車河
****原車來回來回博覽館<->香港站
唔洗落車，人只會愈來愈多
絕對有權坐兩個半鐘*

*乘客若入閘後逗留超過150分鐘，無論是在原站或在另一個站出閘，需繳付相等於當時最高之成人或特惠單程車費作為附加費，以現時車費計算，即為$61.5或$30.5。

good idea

窮撚有問題
1. 遊A/E巴士河可唔可以一直唔落車？係咪循環線？
2. 搭地鐵係咪一直喺東涌線唔落車，搭埋去香港？定係到左青衣就落車搭去東涌？

其實問呢兩個問題只係因為我太窮想用最慳錢嘅方法參與

1. A/E巴士唔係循環線，要落車
2.要搭機場線來回青衣博覽館兩個半鐘內唔冼落車

遊機鐵河係一蚊都唔使比？

搵埋巴絲一齊join, 幫你比埋又點話